我都想年三十行年宵呀！！！！！！

個個都有節目 有另一半陪
我呢

多人到咁逼到變屎餅

係屋企好悶

搵我

又唔約人

好老實

個個一早約好哂 男朋友都去左玩

食返塊消化餅再一齊行

約巴打

絲打有無去行

約姐姐得唔得

又唔約我行 我都叫咗幾日春想行
巴打

岩岩先發現你係巴打
做咩唔約朋友行下

好

俾人放飛機？

同屋企人行囉

本身想陪下老人家 點知食完飯真係悶到不行了

有朋友一早約咗

第一日已行了大運

約女同事

今日約咗啦 同佢行咗陣旺角 好開心

呀！！！！！

有無機先？

呀！！！！！！！！！

無 好朋友好同事

等下年啦 我今年都係經一經過咋 好想行幾圈

下年應該全部都係米奇

笑左

吔屎啦而家先講
我都想去執平嘢

行年宵就只係行 行完就鬆人

有咩啱執啊

今日買咗隻公仔
想執多隻唔同色嘅陪佢

咩公仔

我次次都忍唔到手買隻公仔返屋企

恐龍
又左數起第二條路，行到差唔多中間會見到

豬？
最憎啲應節產品

我都想買

準備下年買米奇

上淘寶睇下有無

唔方正貨啦....
希望有倉鼠公仔

屋企宜家有幾多隻

keyword點打
恐龍毛公仔?

米奇就算啦 無啲誠意
倉鼠得意都有得諗

打 年宵 恐龍 試下

仲有大大粒葵花籽攬枕
諗起都正，不如bid個攤嚟做

捨得賣走啲瓜子嗱

唔係叫葵瓜子咩

隻豬有jj架好過癮

同我行 我係🏧

葵花籽攬枕我有興趣，你快d bid個攤到時我黎幫襯

成張床都係啊